呢幾日維尼熊落左黎，咁近點解冇人攪集會？

點解？

集近平

維尼：

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要有過百萬人隔岸歡迎維尼熊先得
點解吾早幾個月落黎

推推推推推

唔該唔好再用落唔落黎依啲字眼
香港是我家
請一切以香港為中心
唔好自貶身價